馬明你入一入嚟

係男人就企硬

wing嘢，衰硬